[1q題] 整個黑夜模式但成個moon 都係白色廣告即係點

連狗全家生癌